尋找失蹤人士PC9043任sir去咗邊?

我諗佢傘後應該俾班惡犬同事杯葛搞到冇得撈。

好希望 佢無再做警察